[I/A]《荒野のコトブキ飛行隊大空のテイクオフガールズ！》[19] 冇油打飛機

《荒野のコトブキ飛行隊 大空のテイクオフガールズ！》

An:
QooApp:
IOS:

玩乜？

—空戰(開技先要人手操作，平時食花生睇佢地自動dogfight)

—整戰機(暫時得日軍機)

—肝囡囡 (所有角色最終都可以升上6星)

—睇故事(除左動畫版嘅壽飛行隊，隻驚仲額外有4組人設、4條故事線，全語音)

—垃圾抽卡 (平心而論5%最高稀有(3星)嘅出率唔算太垃圾，另外所有原生3星都自帶一個專屬塗裝)

同盟︰
UOお母さん航空隊本部(簡稱本部，會長: OneWingAngel)

申請左入團嘅巴打記得係post留game名

官方Twitter:
官網:
wiki:

動畫(已完結)討論post:

1001 Template:
搶左1001嘅巴打請盡快開新post

新手有野唔明睇左哩度先就算紅色大字都係無人睇架啦

開局相關Q&A

Q: 使唔使刷首抽？
A: 教學可以直接Skip，快起上嚟可以2-3分鐘一次
最好刷個靚首抽開局，始終3星比起1/2星有一定優勢

Q: 刷咩好？
A:

跟返Wiki盡力刷SS Rank就岩，不過最重要當然係有愛啦
一至兩隻3星起手完全可行，三甚至四隻3星先收手都無問題

Q: 有邊啲1/2星角色好用？無3星係咪無人權？
A: 2星 Acco 作為SOS流嘅核心之一，抽到嘅話絕對值得升上6星突滿
有野唔明請去問SOS流開山祖師.SOS.
對隻game嘅組隊、戰術、編成有疑問都可以問佢，總之SOS巴講嘅就係真理

Q: 唔識日文，睇唔明啲角色名
A: 以下均為官方英文名
壽飛行隊

春風飛行隊

怪盜團曉

擊鐵一家(黑手黨)

金絲雀自警團

Q: 點組隊？
A: 角色分4種，回避/機動/攻擊/輔助，擺位基本上跟哩張圖就岩
唔好擺Kylie係前排之後又屌鳩佢易死，真係唔關佢事

機動可前可後，前期可以靠佢地補位
不過除左某幾隻(例如3星 Chika Helen Gerbera)，大部分機動都係擺後排好啲，不過哩啲係後話
另外唔建議用系統果個單純跟戰力去鳩組嘅自動組隊

Q: 推圖卡關，戰力升唔到點算好？
A: 一字記之曰︰肝，而肝分兩個部分︰

1. 囡囡，提升戰力嘅方法有︰抽3星 升Lv/突破/升星/升技
2. 戰機，提升戰力嘅方法有︰整新機(專屬機有5%全能力Buff)/強化架機/裝Booster(20lv開放)/強化Booster

肝嘅部分比較複雜，而前期最主要都係「升Lv>突破>升Lv>突破」無限loop，其他可以唔理住，具體有唔明歡迎係Post度問

Q: 石點用好？
A: 比起抽卡，前期嘅石拎去商店買升Lv Pack會抵過抽，30Lv Pack以外我覺得都抵買，唔想買咁多可以只買20Lv同50Lv
其次夠肝可以每日買3-6次油，前期盡快升船長Lv 解鎖堆新功能好重要
當然你想All In抽卡我都唔會阻止你
勸世gif

系統相關

Q: 咩嚟，係咪中Bug？

A: 哩個係話你知唔可以「編成>角色>突破>裝備>入手方法」咁樣出擊
請直接「角色>突破>裝備>入手方法」，唔好由「編成」度入就得，具體原因官方無講，是鳩但啦

Q: 自回嘅油/錢點拎？
A: 首頁左邊個箭嘴click出嚟

Q: 咩係空賊/大空賊警報？
A: 出擊後隨機遇到嘅Bonus關，送大量裝/素材/飛機碎之類嘅野，空賊用10油，大空賊用20油，1個鐘後消失
大空賊警報係提你「2個鐘內打哩個area嘅關有機會刷出大空賊」，具體要刷幾多場無定論，反正盡刷就岩，一日最多可以有兩次大空賊警報

Q: 啲顏色係咩嚟？相剋點睇架
A: 隻Game顏色唔存在相剋，只有適用於果關嘅有利色，你用果隻色嘅角會勁啲(減承受傷害+提高造成嘅傷害)，但即使唔岩色都唔會有Debuff

Q: 咩係取引/商船？買咩好？
A: 取引即係同囡囡買野，要抽到嘅囡囡先可以交易，每日1100am/pm各reset一次，賣咩隨機
商船係出擊後隨機出現，類似一個限時嘅商城比人買野
入左同盟嘅話，只要盟入面有巴打撞到商船，全個盟都可以一齊去買野
另外出左商船記得上Post講聲提大家入Game買野，雖然隻Game本身有通知，但有某個巴打會收唔到，而架商船1個鐘後就消失

買就主要都係Pancake同飛機碎片，其他裝/Booster可以自己視乎情況決定買唔買

Q: 咩係募集？
A: 簡單啲講即係行乞，你有咩裝(突破用)想要都可以向同盟巴打/路人乞返嚟

具體步驟: 「右上角Chatroom>右下角募集>揀自己想要嘅裝>左上角揀同盟/公開Channel」，另外都可以「裝備>入手方法>募集」

每次募集最多5粒鐘，每樣野最多可以收5件
而募集結束之後記住去Chatroom，Click多次募集去結束哩次募集同睇結果
唔結束嘅話係開始唔到下一次募集

Q: 咩係寄付/點拎名聲？
A: 正如人地會比野你，你有野多都可以送比其他人，順便賺下名聲做任買野etc
寄付嘅方法係開Chatroom，上面果幾個剩係Tick「行動」，就可以篩走晒堆垃圾睇到其他人要乜野，然後揀寄付就ok

Q: 咩係Area(地區)券？
A: 你每次出擊推圖都可能會跌張券可以抽Area Pool
去抽卡>左下角Area抽卡，入面會有5個Pool對應返5個Area
入面有啲立雜野，裝、銅素材、綠麵包之類，大獎係0.5%嘅3星角
哩啲3星角用石都抽唔到，而且基本都唔差

Q: 雷電/隼三點解鎖？
隼三: 隨便整三架唔同嘅戰機
雷電: 任意角色一技升到3lv

Q: 專屬塗裝係邊？
A: 格納庫，只有果個角色嘅專屬機先可以上專屬塗裝，以Kylie為例，佢個專屬塗裝就係隼一用嘅
至於邊架係專屬機，去角色果度睇下數值下面「能力上昇:XXXX」，XXXX就係專屬機

另外，春風飛行隊係一個例外，佢地1、2星版本專屬機都係97式，去到3星版本會換晒做隼三
但係，即使換左專屬機，3星春風送嘅塗裝依然係97式嘅商會塗裝，極其on9
隼三嘅塗裝入手方法只有儲夠名聲之後買

至於set塗裝方法，戰鬥機>右上角塗裝

新手留名

我諗我應該要成隻驚刪完再重裝一次
睇下收唔收到通知

留名

記得連住google/fb 留番個引繼code先
柒左救唔番

lm

加速唯一用途係
秒左對面一隻之後
另外果隻會去最近果D自己友機度
果陣加速就會追上去射

因為我隻helen 0加速
acco 2星 係+2加速
隻acco 會行得快過隻helen去追擊
但當然係RJ

打幾場又出船

總當戰=click 戰鬥>睇email做嘢>睇下結果 低分左 再戰
looooop

謝 提醒

原來我冇加速裝
啲錢可能仲要攞黎買書,我選擇放棄

點解會無加速裝

冇強化過嘅加速裝,如果強化到啱用要用好多錢
加速優勢又好似唔明顯,唔想投資太多去測試
我啲錢要用係其他到,裝就慢慢搞,遲啲先配黎玩下

早排有錢
我槍 甲engine 全部刷rng 刷到9成+4哂

哪有錢
■各性能の戦闘への主な影響
火力：数値を上げるほど与えるダメージが大きくなる
射程：数値を上げるほど攻撃機会が増える
旋回：数値を上げるほど攻撃機会が増える
速度：敵機よりも速度が上回るほど追われている際の引き離しやすさやハイヨーヨーの発動などで被弾が少なくなり、また逃げる敵機を追いやすくなる
攻略都唔講加速,玩咩
淨係講加速可以加速
等啲訊息齊啲先,我可能要買金書,錢唔夠用

加速應該冇咁複雜掛
我喺覺得扭埋一舊top speed效益不大先升加速

高速係可以提升ハイヨーヨー發動機率
改咗版係明顯咗,但我冇配過高嘅加速,真係唔識
但對方旋回高又可能會好快走得甩,所以玩咗咁耐都冇肯定嘅配法
其他game好多一早定晒型,唔使煩

我都好多架喇,係冇強化加速啫

隼一雷電船

LM先 原來已經新Post

完全唔夠石油
昨晚打到今日
連一樣35都打唔齊

我儲咗一個月油+用咗300石先一隊

問題係出既機率都幾低下

體感25%呱

我應該低過
大約12.5%左右

3000油，得一隻90

2800油左右一隻

我無數
不過遲早都會升晒既
係過幾日総当り戦應該會被人打到仆街姐

雖然新3星ローラ唔勁...
但我真係好鍾意佢...

不過呢隻Game無天井
課幾千落去抽就真係不了

前5就得啦

我應該又係1001-2000 果組
睇下對手咩情況啦
唔好運溝埋班痴線佬就無啦

上次我嗰組啲人打得太隨便,搞到我多第2名過萬分

唔知係咪去晒打艦c
我上次果組好多戰力高過我好多既人
都無咩點打

我玩得好懶
到依家都記唔到唔同角既技係點
好多時都係睇返之前既巴打教路去玩
再加埋有時自己輸左
又會諗下下次應該點打好少少
始終升得勁既角色好少
變化上唔能夠有好多組合

即係就算抽到隻3星返黎都好
都起碼要儲金船長升到上去5星先開始見得下人
3星果d根本就出唔到場

更唔好講上限突破都要花好多時間去打素材

Game已重裝
如果都仲係收唔到商船通知
我都唔知可以點搞啦

等同盟戰,到時希望有得換
如果有排名,啲獎勵差太多可能要換盟

我一路都收唔到,an狗

SOS巴依家去左日本盟?

係呀,咩都唔使煩,好自由,有興趣可以入黎

thanks
不過我想同呢度既巴打玩到最後
對最後真係無晒人玩
先再睇下有咩盟可以去啦
(希望唔會有呢一日啦)

如果差少少我都唔會轉,差太多就直接搵最top嘅盟
希望到時有人收留

我優閒玩家
反正點都做唔到最top既
盡量去享受就算

我An機收到

有時要着mon先出番舊通知

有bell 不抽偽娘了

原來唔係得我係咁

隼一 雷電 船

終於第2隻90,進度ok,總當戰應該冇問題

開始feel到缺油

我升左6之後抽到2隻

我抽唔到呀
リッタ同レミ抽到5星有多,就用金船長升埋6星做主力
キリエ同レンジ一隻都抽唔到

我就rita得1隻 remi冇出過

親半夜小人先夠膽衝上去 終於打到個1位返黎

多謝教路

又多個大佬出現

對chika情有獨鐘
Pvp實帶上埸

我對佢個聲優真係情有獨鍾

發覺燃油儲備見哂底
得番1500左右
但呢加先升得2隻90lv

清袋都係得兩隻

我啪埋石都唔夠

希望清埋底之前可以整多一隻上90

取引見到黃蝦係咪點都應該買左先？

我就次次見都買

好
又清晒錢

夠用之後就唔使,買飛機圖好啲
不過你好似玩得唔夠耐,黃蝦應該幾缺
如果為將來打算,就可能要買金書,早啲升5星
不過都要有排先升到,起碼要3-4個月,我估
之後第2隻會仲耐先搞掂,會缺其他材料

我每日60石升多一隻上90就慢慢升,夠用就算

賞金首 2卷唔洗打pvp
記得轉其他角一卷解
之後再轉返2卷

唔明tim

之前好唔夠
呢排活動送好多
暫時都算係有儲備

3隻角色 中途轉 仼務記錄會保留

如果2卷解左一半, 轉其他角會唔會無晒？

可以轉架,試下嘛

我第一日已經轉嚟轉去

咁點解解左其他一先再解2卷?

其實用啲冇所謂嘅任試一次就知,好似空賊嗰啲
不過唔轉都冇所謂,因為實唔夠料,可以慢慢黎

差2本金書就解埋第2卷
呢加隻嘢開大技都係rj
打得千血dmg

拎50石啫

因為2卷唔洗解排位戰！
1卷要解30埸

唔好蝕

都係6日,實唔夠料,大把時間

4都15金啦,大把時間做任
不過唔怕煩可以轉嘅,我自己都有轉

換咗先開圖鑑嘛
我差pvp排位戰仼就換埋其他兩隻

要6本金我唔換啦,遲啲有多先換
順便貼埋3卷

話說今日打未知空賊4
打左本空賊調查寫真。破
應該係之後果3隻用

係呀,有另一種,可能同盟戰換,我估

退團退到咁 點玩

得番300緊急儲備油
終於3隻90了

遲啲唔夠人一係日本一係台灣團,冇計
一係就你地收外人

收外人都要有外人肯入先係架

依家其實自己入都入到

個團個名又無隱藏到

如果唔使批就會好啲
不過同盟戰開咗應該多人換盟,實有一堆寄生蟲
啲人頂唔順就會走

成班大佬carry本薯

我地都唔洗批架
但個名叫UOお母さん應該冇人會自己入

剛剛早兩日先有個90等級既入左

他媽波池
套嘢依度有冇人睇

咩黎？

爆肝工程師異世界乜乜

爆肝工程師的異世界狂想曲
未睇過

佢應該睇過個post先入
佢係同盟chat話過佢冇lihkg ac

新手留名 依個陣開局掂唔掂

唔掂,不過都可以玩嘅

要刷就刷 2-3隻SS先

咁都係乖乖地再刷

3隻

刷完歡迎入盟

大佬盟要加冇

我個人推薦
迴避型最好有哩隻
攻擊型就4隻ss其中一隻就夠
再加隻回血就全面啲

我有印象好似係巴哈見過
我冇所謂,有位我可以轉過去
有冇位?不過我唔用line

有位,隨時歡迎

bell係好用嘅
gabera都唔差
不過nico麻麻
打起上來會有d痛苦

咁我聽日加啦

個盟有29個大佬,厲害了

你自己咪就係最後一片拼圖囉

其實吾止,我有個分盟

連登團已經無咩人 仲要乞衣兜挪飯食

估唔到係香港人開,仲要有個分盟

分盟,歐洲人集中營

巴哈LINE入面有個大群有7個盟,但係好多登入存石黨, 我認真MODE ,
同盟戰放手一拼

我幫你update
你係夜神月?

同盟戰隊友愈強愈好,你好我好大家好,岩傾一起玩

認真係好事,以後跟你搵食
我負責攞着數

個個名聲咁高,成4000,搞到我唔好意思添

同盟戰見喇
支持uo老母

輕鬆玩

輕鬆玩+1

終於燒哂d油
無油一身輕

支持輕鬆玩,好似我咁

me輕鬆玩
但三千幾名聲

同盟戰啲獎勵好吸引既話 可能會跳船
如果多得幾百石就由佢

我仲諗住等大佬你carry架

睇玩法
如果都係岀6隻就靠大家了
如果岀18隻都靠大家了 我練度勁低

練完，小組賽就用呢6隻

又叛變
no good

除非佢送超限定skin個啲

金船長都儲咗唔少

I cry

下下開到尾先開到300油同金書,今次可能開唔到第9箱
宜家先第6箱

會吾會要同盟戰攞書

可能會,而且另外3隻有第2種

係咪攞左300油同金書就可以下個箱?
唔抽埋綠書?

如果同盟戰打單騎富嶽
Debuff角應該上神枱

其實係 不過要逐下逐下㩒
我廢事煩直接46抽抽哂

46抽抽哂唔驚去唔到第9箱咩

最好抽埋震電嘅
但上次好似抽得齊,唔知係咪多咗嘢抽,所以今次唔夠
我又冇cap圖,唔記得咗

望望下又好似真係唔夠

你戰力高過我囉

純睇船長lv我唔認為我地同盟廢
利申 冇課88lv

角色圖，分享下，大佬

上個post有 自己搵 game不在手

大部人都係9UP

勿認真
個個都上過排名榜第一名嘅
你信呢度D人廢?

只係唔明點解要入嚟 拉人走姐

咁教主都唔響連團入面嘅
咁勁嘅戰力我都拉喇

人多熱鬧，我個line有1/4香港人

教主話過唔會返嚟我知
但唔好連原UO都拉

目前角色池，剩下有2只區域池角+令孃

我都係唔想煩人事,同埋盟戰收益唔低就ok
有心情就一齊吹下水,同唔同盟冇所謂啦
好懶轉用書面語,所以都唔會去巴哈同kekeke討論
有心得就係度分享下,大家玩得開心就好

垃圾GAME 以後唔撚再課

巴打想傾慢慢黎,融入下先

次次抽都唔中pick up 抽到既又突滿哂 冇撚用 賣又得100pt 係咪唔想人課金啊

我都課吾少，另一個號抽脱左

無課表示想死加一

頂多只課必三

032*2船

064

Sorlo刷到垃圾船

未確認通關陣容交流下~ 1同 3都碰過

係咪得返怪盜團BEGG冇3星?

系掛

shino 自警團

有啲後悔上上期冇追到Mint

都仲係商船無通知

PVP排名第一有技巧,前3日買30石回CD吾難,總當戰好有挑戰性

有冇陣容上既組合想分享 我用開愛哭美腿,明天上6星

我都冇

我諗佢係未完全整好

都唔知要幾時先得

講起未確認空賊
最近幾星期夾埋洗左都過萬油
仲係未見過未確認二三四
我個ac係咪壞撚左

我系叫盟友手動報商船......

每日2次機會,有就有,冇就冇

我自己得閒就入去睇下就算

成個星期見過一次未確認甘大把

實裝咁耐淨係打過兩定三次未確認1

有冇人刷90素材用分身捐,一日兩次20個

抽埋呢次一定會中 一定會中

抽偽娘?好多人話依隻普通

想同佢互含

甘爽 ~CHING真識玩

幾時都話師兄高質

咁都得

總當要睇d人想唔想打
上個月好hea

分身養到夠刷都唔廢啦

有啫可以等佢ntr我啲囡囡

早幾個月咁hea
d關 9萬幾者
難得去邊

打一埸用Skip卷咪得

清高汁

你哋真係

真 由4月hea到呢家

052船

小組我都係每日打幾埸就算 返完工都勁攰 廢事刷

扮工人士： 打>反轉部機>睇email>睇下咩分>打

我較暗個moon就算

返工掛緊另一隻驚

利申：飛機

原本分身系主帳重複左3只,已上6星狂犬

最近都淨係login冇乜幫鹹魚巴個ac清油
我又試下自給自足先

幫埋手足好喎

上埋90？

捐得五次 點幫

一人一件

希望佢改上限 成日乞都冇人理

我部舊機lag到痴線
搞到冇乜心機刷
趁依家洗哂D油順便突下佢隻emma

有無諗過係樣問題

冇 我中上男神指揮官

捐撚死你

盟入面還好
公海真係成日食白果

一個痴線過一個

本來仲想話
不如同盟戰前約下飯聚

都係不了

我成日乞到

約出黎成班都喺gay佬

雷電 鍾x 船

真係不了

ACG個期未得

我肥宅毒到唔敢見人

問題係

菊花安危

you can become gay to fix all problem

gay problems requires gay solutions

好波 以後唔課金 笨大你逼我既

無天井係最失敗

慘

盡左力

抽左270下 最谷氣最尾50抽一隻都冇

唉
唔好追啦

Erika上面Rola下面
明嘅會明

夠搵HG 3P過夜幾晚了

耐人尋味

呢隻game係課完抽都會爆死唔開心既
始終無天井或者無得儲黎換
係差好多

Erika張圖

咁多抽都唔中

上次mint都抽唔到
今次又歪到1000pt

試下單抽,單抽出奇蹟

騎乘

cls

我都係單抽出奇蹟

但我想要MINT多過MOA

咁樣開局會好痛苦wor

再刷啦
除非你想之後重課
又或者本身你係歐洲人
呢隻Game起手唔靚
就會行多好多冤枉路

我 非洲人

me too

我到呢加都解決唔到 得一隻攻擊型 唔夠勁
同dahlia 得個坦字

考古成功

圖by 響巴
講手勢一定係Erika by 九秒百_巴

好想要ZARA...
可以向後射真係好屈

人都唔係度啦

我得送嗰隻攻擊型係練好,冇問題,遇神殺神

PVP我A組暫時望落
通常前1坦2機動+後3攻/ 3機動+3攻
坦大多都係zara
PVP防隊落坦冇乜優勢

好

防隊應該點砌好??
我真係好頭痛

因為啲坦唔坦,啲人揀人黎爆,尤其イサカ,根本係豆腐
所以今次上90啲裝都係加迴避,調整少少,日本仔都有講

啲坦真係冇乜用
打50機 3攻2機動1補 仲快仲穩

如果打你嘅人齊人,你點組都防唔到
你只可以組啲令唔齊人嘅人覺得難打嘅組合

選擇少者

不過可能係我隻fio 部紫電低lv
覺得廢廢地

咁我係咪應該練隻Rita 上去好過？

同埋打卷抽RITA 又係免費神角

イサカ都豆腐
咁得番dahlia erika係坦咋wor

ss級黎

我到呢加都未抽中過rita

暫時PVP鬥秒有著數
啲坦就

的確pvp 擺坦無咩用

但我無嘢可以擺
得7隻嘢6星左
無嘢可以換出來

豆腐黎,因為冇自動加迴避,對面用雙攻一插就爆
用アカリ拆埋集中仲快死

係要升,你諗下先,我自己就升完キリエ先

helen/rita/chika
emma mint ciara 3揀2/3揀3
renoa 2*acco 2揀1
bell 留黎打50機

アカリ我只中過一隻....
拎出來都無用

頭先儲左2個月加埋400張地區卷
中得一隻 好想喊....

升完モア之後就升佢,解強化效果,戰術用

多謝巴打教路

原本諗住Ithaca上6星，都係再諗諗先

攻擊就是最好的防守

淨係pve好用,宜家演習都好少用イサカ
對面用弱化都可以用嘅,不過多數用其他組合直接打死

咁金像用係3星Acco上5星好似好D
不過唔夠紫電用

我升咗イサカ上6星,有少少後悔
不過算啦,活動都仲有用嘅,尤其有利色嗰陣

用赤とんぼ得架喇,唔需要輸出

忽然又打得返入頭1000
真係好難捉摸

代表你勁左

可能升90快過果度既人啦
到佢地升返，我又被人完虐

咁快90 1件裝都未打齊

往死裡打
我2隻90
目標係呢兩日防守隊要有3隻90
不過有難度

當年開局3隻SS回避之中，只係抽到Erika
日日丁

玩到而家都未有Zara, Ithaca

你試下 helen emma/ chika ciara

我呢加都係得zara fio helen moa叫ss

好，我試下咁樣set防守隊先

我到依加都係得zara 1隻回避坦

三星acco進攻好用？
但那有紫電

結論係

等升滿紫電先轉Ithaca做Rita防守
而且未夠裝上90 又想升Akari90先

仲差幾隻上6?

已經6星啦

.gun 我得1隻5星 2隻4星 1隻3星

Kylie 有用金像
六星左

其他renji 5星
akari 3星
rita 未見過
擊鐵果個4星

キリエ全部用金船長,一隻都抽唔到

上左六之後抽中2隻

total用過4個金像

下隻升咩好？
bell?

亞子

Bell上咗5星先

隼三船

聽花巴轉完防守隊之後
成晚都無被人打

真·防守隊

但我feel到pvp 7月換bell

好彩姐

見到啲人102400戰
隼一去到後期真係

我隊嘢仲未夠2隻20lv紫電

都有諗過
不過acco 四技升爆先勁

4周目最後129萬

點打呀....
利申:103萬 仲未行完3周目

雷電就快20lv都未有人揸

鍾馗052船

聽日都完
肯定行唔到咁遠

後日先岩

俾我就升bell先,解狀態有用,總當戰都有優勢

我上個月都係咁講
下隻就升BELL

結果抽左MOA
然後升埋6星

仲差一本金書
希望抽到

點解你地成日升6星升得咁快咁多

長期金船長6隻備用

上個月底咪有個100日記念嘅
有個PACK好平又有金像
然後課5000羊果個PACK又有隻

課金1
排位2
交換2
活動2
登入1

一個月先岀兩隻新野

實夠用

暫時目標上75萬總戰先

交換係指排位D演習幣？
咁排位又有2係指？

賣角色有character幣
排位就係演習

唔一定賣角色
突破角色mission都會送
夠換4-5隻

character幣好似換咗2次金船長
啲6星夠用,宜家開始換紅蝦,反正微課都唔夠character幣用
其他6星就慢慢啦
課長可以換晒

1000角色幣先換到1隻金船
1個月唔知有無1隻

已經全部人都3, 4突
再上就要金裝

宜家抽到第7箱,希望抽到第8箱,唔係就差一本要去買
似乎以後見到金書就要買,唔夠用

尋日抽第6箱抽到一半多少少就抽到油同書,仲有一線生機

差1本就解到2卷

*解完

交換正常人唔會咁快換到

金書抵啦
20000一本 仲難入手過黃蝦

紅蝦都抵換

排位唔係得1隻？

2隻呀

講玩咁耐換咗2次
我唔記換咗2次定3次,紅蝦就啱啱換第2次

金船紅蝦
其他有得打 唔抵換

アカリ抽到第3隻,慳番一隻金船長
キリエ同レンジ依然0
話晒都玩咗成130日,俾下面好喎

係指呢個？

諗咗陣,紅蝦缺啲又易換啲就換紅蝦

我講喱個

我都係咁諗

手持5隻
諗緊餵邊隻

.gun

咁即係演習排位係有1隻定2隻金船長

多數都攻擊型先,我應該升アカリ,之後就要開始留俾魔王

可以換2隻呀

2

我升埋fio
都留比魔王

我好後先抽到fio,又唔夠紫電用,放棄了
要升都要排到好後

攻擊=>機動>>>>補助>>>>>>>>>>>>>>>>>坦

唔知點解我會記左係1
咁都好正，一換月就即多兩隻金船長

same

又多隻6星

有排升

雷電9lv係升緊第2隻?

係有兩架既……不過依架係第一架

咁仲揀魔王
揀隻無人坐嘅機款好過

其實我手上D雷電裝可以boost上14-15lv

屌
有得升唔升

屠龍飛燕

巴打刷成點

新手留名
玩咗一星期左右

.gun 3前3後

洗咗幾耐

宣傳番先 入左同盟未
未入就入本post 倖存同盟
同盟︰
UOお母さん航空隊本部(簡稱本部，會長: OneWingAngel)

首抽刷咗1個鐘左右
好似係emma，kylie同ithaca開局

都已經好好

Emma mint fio ciara 得一可安天下

仲未刷到呀

首抽刷2個攻擊型除凱特,2個前排/奶會相對輕鬆

emma mint真係好撚屈
我都想抽到

學上面話
最少抽到一隻攻擊型ss
其他2隻就最好機/回

補就麻麻住 (初級好難用)

課

之前mint 同ciara 已經爆抽左
都係無

利申:無課來抽 課都係等必三

Mint 偽娘 各課咗十pack都唔中

Mint好正 又蘿

攻擊後排差Mint

咁難抽,我兩隻都冇抽

由Kate emma pool開始 次次都歪到七彩

最後一塊拼圖

好難跟課長
我仲用緊開驚隻fio咋

開局到而家冇咩大人事變動

加一 一條路走到黑

呢度都係得教主同埋課長有得改

教咩主吖
冇強勢角逼住轉咋
好彩抽到地區角升埋6星,宜家咩隊都打得贏,輸咪打多一兩次
戰術都係3種為主,快速打死前排,利用潛伏打死對手輸出,最後一種就係拖延

.gun 我隊所謂ss級永遠都係固定隊
又冇其他人值得升 地區角又唔比多隻我

成日發生
仲有成7x隻

88隻

207

你羸

打丙搞撚掂，唔想再為呢隻Game精污自己

E5丙直頭送
但佢鳩打都送高級飛機就知夏活見真章

我以為入錯po

我以為佢入錯po

有分別咩 有1半人都係提督

點解有咁多蝦
升技可以加戰力做輸送任務喎
升到得番42隻

你啱

專登既

呢到有幾多人有Fletcher

會加架咩

hi

同問

會
但我成日破產冇錢升

冇喎

要升滿先加？

輸送個戰力喎
我岩岩kate招3技1上2都多左成千戰力

完全唔知

你點上冮次個活動

咁主力點都有升既
我都好多低星角冇升過技

會加嘅,唔係小薯邊有咁高戰力
你試下咪知囉

1,2,3,4技都會加,盡量升啦

下次先 上緊全角6星 冇$

好撚窮...
呢期D 活動無得抽錢

3隻90
準備好係総当り戦被人強姦

hi

E5未打, 打丙算

點追

但我可能守唔到頭1000

走啦 我唔想搞大佢
王都入唔到撈條毛

隼一 雷電船

計落條數
其實微課4800円每月金船長
同無課玩家應該都唔會差太遠??
如果本身活動+排位+登入都送金船
每月剩係多一個其實分別應該唔會太大???

係架

等出優惠,100有償石一個金船長

我剩係見過1次

when

100日紀念呀

戒課大聯盟

支持

升1lv技加成千
一直蝕咗幾萬分

你咪on9
300體都唔出一件？

第四卷

有買

每月課一次金船然後抽每月3星必中，一定同無課有差距，至少多6佪金船長，再計埋抽重複，練滿一隊肯定比無課快少少

垃圾船

滿左一隊了

如果課得4800羊就叫無課啦

隻驚搵笨 課小小同無課冇分別 除非你忍到手拎石去買油
佢營收跌好正常 啲課長要抽一早抽哂
岀野入普通池 唔係限定引唔到人抽 除非好勁

d新裝唔係咁難出嘅
我都唔知儲左成個月嘅油點用

開始升1，2星 跑船
齊色好重要
岀到下年都未一隊齊色原3

仲要齊色

課長>>>>>>>>教主>>少課>無課

依家每日keep住買6次油
谷多幾個角色上90

我最想知係
幾時可以買多一個隼三塗裝

成隊春風送就送九七式
用就用隼三
但隼三塗裝只係買得一次

hea住咁打
呢加先升緊第四隻上90

hea打都有4隻
我消石打都係得半隻

試左個半鐘
結果又係出得堆垃圾

唉....
越玩越廢真係好無奈

船，破書
我冇錢

焗我買呢個pack

好彩活動空賊送左10000

逐場手打，打極唔出勁灰
把心一橫用劵快刷，轉眼已經由零變75%

2019年都就嚟過
仲有人唔用skip卷。。。

之前覺得手打drop rate 高d

2卷boss

有利色係咩？

藍

上個月儲左好多油

未訓醒

我3藍都搞唔掂
比人level壓制

我都3藍
試左好多種排位先過到

赤色真係冇乜角色特別標青

我隻Bell 機太廢 又未5星
藍色都係比人溶
renji同fio就好d
但都係輸

不過輸左都有金裝

又賣新pack呃錢
金船pack綁埋銀銅船入去賣900有償on9

抽卡送金

又要課金買金船

900石先1金船 400油 30000金
差唔多300蚊喎 貴到喊

10抽送一船長就抵

仲有紅蝦要600石

佢reset50lv船長包算啦

第一隊6星哂
金船長真係唔急

係 我都覺 都抽唔到新野 有金船都冇用

我至少想升多兩隻6星
要12個金

搵笨

我都想
但唔急...

又想搵我地笨柒
拎去叫雞都唔益你啊

好唔好升Zara Emma Bell 換入隊?

zara emma 要升喇
bell慢慢來 4星用住先

同埋 ciara應該配ithca
fear+攻

應該換走邊兩隻?

emma全面勁過kylie喇

然後按情況拎zara出來

10抽出貨

咁樣?

差唔多喇

先升emma喇 差唔多係最強攻擊型

都唔識做生意

我既話會Rita acco / helen emma / Zara ciara

好似要2藍先穩陣,有fio都未必嬴到,諗緊升唔升

貴到撚一撚 又唔值 完全唔知佢做乜
開啲step抽引人課仲好啦

爆死

個營運策劃要炒啦,求其搵個連登仔都可以多一倍營收

糞既 送愈多 啲玩家先課愈多
望下隔離

除咗FGo班月豬

明搵笨，少人會課啦

呢樣真

啲角抽到都用唔到,佢擺明就係想你急住升6星嘅去買
但咁貴先一個金船長,買完又唔夠升,點買得落手
廢課又冇需要
之後睇到條數,出咗又增加唔到營收,仲唔炒條友就抵死啦

好老實
我對呢隻驚既長遠發展唔樂觀

10抽有3隻2星

買紅蝦升滿Fio4技算

半年貨仔

我估玩完同盟戰 都係悶嘅
應該個post都沉硬

暫時玩法上我都仲可以
係對佢長遠發展無信心
再加埋佢賣既包真心當人傻仔

係咪要整d仔渣戰機
呃下腐女玩

岀爆衫mode 凌辱

大破

賣比dmm做H game算吧啦

講起
有無見過咩本子

動畫D男角個個鳩下鳩下咁
有都唔想睇

reona+zara百合我ok

zara

就係9下9下都屌到先好睇

如果有rola+男角本子
你睇唔睇

泳裝

轉型賣女

睇 fgo我都最中意睇阿福本

Emma
有本未

可能係限定泳裝,睇路

Skin?

唔知,有換衫功能
如果想掙錢,俾我肯定出限定+衫,抽到先有得換衫,唔係唔抽呀

我覺得會係

出zara helen 先抽

終於開始出skin

rola泳裝

唔敢想像

三角褲

明明係吸引連登仔

我即時棄驚
唔係講笑

想睇

其實戰鬥畫面淨係睇到飛機同左下角有個樣
抽左個skin都冇乜用

取引成班比堅尼

主要應該都係嗰度啦

一早就應該賣囡

應該喱個先係

好難捉模

偽娘我最愛

男人就不了

大隻佬先正

打 飛 機

j老婆時間
唔反笨大了

唉 冇本子=nothing

好似真係連一本都無

念力打丁

無課點追 棄驚算

P站有少少咁囉

有好野,開心SHARE

廣島冇

有換裝正牙

stop it, get some help

艾瑪,狂犬 先可以幫到我

Chika moa

又lolicon又要偽娘

真係好危險

係咪歧視

鍾意呢兩樣既都唔會係壞人

個個loli都比你食哂

我d御姐咪molamola
要反lolicon

7個箱有6次都係咁
差一本金呀,又買唔到

Kyrie純愛

我婆（年幼版）

...

抽到第8個箱
|

邊個反幼kyrie
爺爺

如果出一張幼幼版3星キリエ
我真係會課爆

慘
等我仲諗緊自己呢加先第8個
好有機會拎唔到第9果個箱

下次如果好早抽到金書,要放棄300油先得
今次成40抽先中書,冇理由唔抽埋佢

我有個箱好早出哂2樣
但缺綠書 哂左十幾抽先抽哂

睇嚟巴打都係識貨之人

綠書易買呀好多,唔驚漏咗買唔到
金書,唔好彩瞓緊先出就收皮
睇埋5卷要用幾多彩就可以計下要買幾多本

今朝先miss左架.......................................................................

第一個人者...仲有5個去解....
結論多多都唔夠

仲要6隻 到隻驚執柒咗都未升好

可能要成半年先一隻6星

一個月先一本彩,到時就計到

到時隻game要改名
唔叫荒野的壽飛行隊

叫荒野的賞金賊飛行隊
入排名戰個個都係呢六部機

過多2-3個月到,應該好多1架配啲強角
下個月應該見到有重課上咗5星黎用

但我仲未諗到雷電魔王配咩好

配reona?
配攻擊型後排?

好似有dd同隻速攻helen 撞位

3路都速攻

對住d zara/kylie+emma/fio/ciara
好惡打
招技打唔中後排就玩完

調位咪得

排名戰一日得5場

呢加先2星

個門檻越整越高
我呢d小薯想透口氣都難

4隻90
不過キリエ未上到6星
隻隼一又得5級

好過無

雖然想睇成個有故事既

已save
係helen bb

5隻90
繼續準備被人強姦

鬥秒好刺激

其實巴打點解推介 Emma 放係 Helen 後面
多過 Ciara 放係 Helen 後面既??

因為你得emma Helen 90lv 6* lot

我Ciara 都90lv 6星啦

総当り戦前最後防守陣調整
希望大家畀下意見

雷電 紫電 船

點跟

85炸 點打90 6星隊

bell換攻擊 上哂90lv夠keep 頭五十名喇

4隻90算數,再食石就好唔抵,反正都keep到前1000
總當戰第一先500石,都唔夠食10日
留石抽泳裝

教主

我都4隻90了
但仲未食過石

我食石食到要課少少

仲有4000石

我之前敗晒啦

傻豬來

呢隻Game抽卡真係伏到一個點

不要再說了

估唔到5%原來都係可以咁伏

我冇留油呀,要升其他做後備

只係升哂d 原3咋
今次黃色up都係升左2隻 event角

唔理喇,慢慢升

聽日仲有次喎

係呀,希望打得爆

我都希望聽日果次可以爆到107萬果個

有冇得再執？

船，隼一三
依家驚出破書冇錢，唔敢買

幫推，等其他大佬答

總當戰大大力就算
實會比人打爆

依家排緊780
仲有3場未打
應該都有D機會留到係頭1000掛??
頭先見到8XX 有個10萬既

你地覺得今次總當分組會唔會bug?

有邊次冇bug

今次應該入到第一組...
係時候接受最Top果班玩家洗禮

上次成組9萬6互劈

抽下個箱定抽埋d油佢

印象中第一組就算包尾
個報酬都好過第二組頭二、三

一陣個個十萬就真係笑唔出

下個啦
油邊有金書咁值錢

唔識打...

世界大戰

今次終於

我抽咗一半都係垃圾

全部高過我

gg

隼一 052 船

Rita仲狗過hana

リリコ 到底應該點打
係咁被佢暈搞到開唔到大技

對家有Rita 可以點打??

個個都打我先

我真係明顯太弱

好難講,要睇佢配咩,最好都係諗方法秒佢

打左一個圈
好低分

其實有無咩方法可以控制到秒前排/後排??

哇...
你果邊d人咁勁既...

冇得控制,要睇雙方嘅能力再rng

1個9萬9 其他9萬5
應該都唔算難

&綠書

真係中左毒
成日心思思要用返隻2星Acco 出黎先打得順手

打乜都試左先
秒到就去 秒唔到再諗點砌
有時D rng好怪 要轉陣打下再轉番先咬到後排

大把時間比你刷

成組得一個有9萬9

係
最正係可以無限試
試到ok為止

我果組最高係9萬6
但其實係因為佢地未升晒90
本身都成隊6星
所以都好難打下

係
不停搵方法試

全6是基本吧

希望今個月都可以第一

屌 原來9萬9果個係全6+全90
難打了

連續3個月課長大混戰
5個10萬
其他9萬9

感覺上佢有跟返戰力去分組

慘....

但我都係9萬9

可能戰力/演習排名
可能頭1-200 果D 其實會Group埋一齊打

佢應該用其他機,會加少啲戰力,其實可能仲難打
好似隼一換雷電/052/疾風,戰力低咗,但輸出會更高
我打50機實測過,不過演習就冇

乜原來咁ga?!

我60,但最高都係9萬9

我頭50

好彩係佢飛機低Lv

我隻fio 夠咩都比哂最好佢
但佢飛機得13lv 唔別kylie 20lv隼一打

乜可以睇到人地d機幾多level??

冇5%加剩,但火力高好多
好似キリエ有火力+15%,又可以多啲
052有687火力,隼一先594
遲啲課長用震電,有750火力

心算

我自己6隻6星 4隻90lv 都已經9萬9
佢6隻6星 6隻90lv 都係9萬9 仲低幾百
所以肯定係飛機lv低

其實火力同攻擊力有咩分別

冇公式,應該係(攻擊-迴避)x火力咁掛

火力係飛機攻擊力
攻擊力係自身攻擊力

但fio同kylie 4技都係自身火力提升
但個人又無火力

咁 水平射擊
365% dmg 的射擊

又係計咩

計飛機呀,得架機有

sor 唔記得左無得唔坐飛機

之後再剩嘅倍率,就係實際傷害

宜家可以

小組點都要落bell 血量真係計好多分

冇呀

試咗幾埸 分數 滿血>時間

所以我之前都係係咁chok 出技果下完場

時間好似得3000分

原來條友隻フィオ用疾風,唔怪得秒唔到佢嗰陣係咁轉

點睇??

長知識了

上面有圖呀

紫電太貴

決定Rita食金船上6星算

防守煩膠黎,秒又秒唔到,仲會有機俾佢秒
進攻又可以秒後排,ss級

後排攻擊/補助中招必死 邊有得打

仲勁過helen

個個月都比課長我打 點打
2個10萬 2個9萬9

helen進攻型勁
rita係防守上勁

飛燕 032 船

放技>咬尾>開二技秒
屈到

但我到呢加都係仲未抽到過

已六星

5星
幾時先上到6星 抽極都抽唔到

中1隻都好啦，可以俾藉口自己買900石果pack

900石個Pack真係好搵笨

不課主義

無課已經贏左

我無課大聯盟主

花巴無課左幾多小時??

仲差5日夠一星期

課咗半pack諗住買9個金船長咋
900日紀念就可以用完

我レンジ抽唔到,似乎好多ac都會卡一兩隻

加油

好似我無ZARA咁

去哂我到

去晒我度既得NAOMI 嬸嬸

我隻5星海倫好鬼廢，用爱哭追尾效果仲好過佢...

巴打係台灣人？

其實UO老母係咪都係時候諗下再收下人呢?

甘隻驚冇HK譯名,粗粗地用住台灣譯名,利 申香港人,平日玩開LINE

我都係問下姐
就算係台灣朋友我都好鍾意

巴哈未確認攻略文可以參考下,吾駛跟足

我睇咗要手動就冇再睇,我全自動流

大佬,我都要手動過....

SOS=GOD

我懶咋

全自動其實唔難
利申首席大弟子

交左幾多學費比笨大先做到首席

雷電 023 船

SOS流 平民派

對Rita要用ciara加emma硬爆

台妹

sos大神

我想問下用Rita定Zara換Chika?

好難打高分 要實會死一兩隻/殘血

呢條友是咪last minute擺錯位

依個分係低左少少,下個月再努力LA

然後我終於明冇練開4技既HELEN系廢D

唔出奇
分數係睇時間同血量 (血量應該比重高D)
你隊野得chika識回血 加bell全體奶會差好遠

不過都係一DD 情況用得
有時唔夠攻就會死
而且Bell都要真係大技升到上6先真係夠

我都系重開黨,第一次玩冇刷首抽,浪費左好Q多時間

我都無特別刷靚首抽
當初因為CV原因刷到有一隻Chika就開波
玩左兩星期左右就棄左Game
到上一兩個月先玩返

咁退一步去睇
依家個acc 已經比我剛剛回坑果時似樣左好多
雖然我都課左唔少落去

另外
巴打介唔介意打返
「係」同「咁」???

你同花清真係課長黎

我應該連佢10% 都未有

岩岩好最後一抽出埋最後本金書

我少左兩本金書

練到6666 仲要支槍+40 +40

好大工程.................

垃圾Game...

邊有5%

得2.5%左右

肯定無
真係5%就20抽會有1隻3星
但我既經驗係一定無

0.95^20
其實機會率係0.358
其實都近4成機會係咁

第一隻就係升爆佢
坐埋20lv紫電

1次十連嘅石值$210
諗下咁樣抽過千咩都無
真係灰到乜咁

我都係第一隻全6就係Helen
但紫電真係升得好痛苦
依家都仲係得16LV

所有手機驚都係咁 曬咗十幾廿萬 夠買部車

電子妓女

之前都識唔少大佬係課到夠畀首期

大佬語錄：「反正係香港都買唔到樓，用黎課晒金佢算啦」
之後見佢係咩Game都重課、我估個個月兩三萬一定走唔甩

早幾日入來果個 係咪刷首抽刷到棄左驚

其實買個有5,6隻3星嘅號好過啦

我建議單抽,起碼出率會正常好多

單抽要用有償先抵

日日一次

不過仲未有pool想抽住

不過lihkg 無得tag人

其實好矛盾
抽到真係有用果D
又要由頭升過都幾辛苦

無痛升左隻moa上6星+19lv飛機+6661
但我唔知點用

要唔要我講下心得

請

我呢加係常用
dahlia/zara +kylie/fio
helen+2*acco

真係唔知moa塞邊好

紫電 032 船

原來PVP同組,岩岩試左陣,我狂犬吾夠你HELEN 硬

原來叫喱個名,盟主你好

互相測試隊伍

冇所謂,玩下啫,用得熟只會輸少啲

咁都抽到同組

1.果個可以考慮wor
有時 都唔知放dahlia出來做咩
得個坦字

排名爬左....依幾日PVP HEA 打

演習啫

夠5場就得啦,跌就由佢跌

如果你用1防守,好易俾人秒,不過其他2種都冇咩分別

我防守係
zara+fio
dahlia+kylie
helen+moa

咁配幾好,比較穩
helen+moa可以陰到某啲想秒helen嘅人

只係我唔識進攻點用佢

越玩越覺得自己隊野好唔夠力

我都覺 差隻mint

mint 真係咁勁?

防守冇乜用 但睇技能好似大力過emma

終於打贏

但自殘扣血換攻擊力up會唔會變相低分左

呢家有幾可滿血完埸

咁又係
我場場都殘血 (或者爆幾隻)

抽到咩石都無都係唔中

Gun唔到

同盟戰靠大佬carry

Ging親

5lv隼一

紫電 052船

我20lv 好大力

無計啦
我剛剛先升完emma果部
其他機得呢d
換部021畀佢用住先？

chika可以用住紅蜻蜓先，部隼比kylie

chika 紅蜻蜓好噁心

噁心即正義

可愛即正義

真

搞咩
キリエ用隼一
チカ用赤とんぼ
アコ用021啦

多謝咁多位大佬教路

當你打過d 隊chika用紅蜻蜓
你就明點解咁煩

試過好幾次 fio 紫電打輸比 chika紅蜻蜓

因為佢飛得快??

可以睇返動畫
Kylie載Alan飛果集

紫電既缺點係飛得太快

旋回高
次次射得一到2槍就轉走左
轉多幾轉 又夠cd回血

係

我拎隻紫電helen 加埋acco 招技+機動+攻
同d 隼一對撞
通常會得番6成然後夠sp開埋機就rip

好多大佬跟唔到
9萬分已極限

當半隊人既標準配備係6星Zara嘅時候
我仲係得1隻4星Erika

我果邊係全部erika

Erika 無得後射 + 自回血
真係差d

kylie太硬 開場就有繼續回復 4技永久加迴避 開技識咬尾

zara岩岩開ser果陣up過
D人首抽好易刷到
erika其實招集中唔係確率發動既話已經好用好多
依家用親都要不斷重開 開到佢出到技為止

對Emma, Zara都坦唔住
Btw helen+renoa 撞rita 90%贏

好多人隼一kylie
用Moa+emma 一撞就死

原來仲要係確率發動

Reona 仲未升好

2隻都冇
emma出左咁耐都完全抽唔到

kylie唔硬喇
我helen都射得爆

dahlia先係真硬

zara我覺得唔算硬

多謝大佬教路
我奇陣出擊又高左千幾分

算係咁 有啲坦度有集中有小小輸出

無品 rita減攻都未放得切就比人秒咗
就算秒唔到都好快儲滿sp放多次

但對面搭長腿麻煩好多

用helen撞rita唔怕反咬秒殺咩

我打又無...
唔知了

對面搭補助回血都秒到
係搭長腿好難打

垃圾rng
頭先再去用helen+2*acco打即刻咬死左fio
不過隻kylie旋回高 係咁扭搞到helen咬唔到
同埋佢中間reona+emma要用helen+3*acco封 唔係會好傷 上唔到1萬1分

未試過用helen打贏rita
可能因為我冇reona

我果邊有一個 好彩得5星 不過都試左好耐

邊個係長腿？

雙6 好打好抽根
次次都比佢拖到rita岀技秒我後排
逼住用雙坦hold住
真係要諗下計仔先得

呢家咪有得換

有大家教路之後
真係打高左好多分
隻キリエ大力左少少
チカ又好似存活率高左

好嘔心
rita減攻 我方弱化後ririko會放混亂 大技再目眩
依家解隊友弱化又得nico同1*bell
或者ithaca自己解同時加迴避 博佢rita咬ithaca都應該頂到

換左 前個月冇換到

規格外

千花一心中路,HELEN 艾瑪左 愛哭惡女右 ,吾知WORK吾WORK

chika+emma用helen+acco/ciara好易秒
moa我冇乜打過唔熟 可能chika+bell?
erika可以刷到佢唔開集中就輕鬆拆 用zara+emma應該搞得掂

基本上有bell一定一定要落
我全部上到1萬1分都係靠佢臨完場回血

唔知你講咩 不過我冇

rita耐久高helen就秒唔到,之後會俾rita反殺,佢地唔識配裝啫

要bell完埸前回血 有排刷

係 硬小小已經殘血秒唔到 好睇彩數 不過小組可以狂試

我中過招啦,938火力都秒唔到

可能因為我renoa有升4技 加好多

刷唔出

唔夠紅蝦

仲有幾日,應該升到2隻掛

點可以有咁多紅蝦

課長可以買呀,跟唔到

消左500油先刷到20件
我又冇石又冇留油

我個組基本丄個個都放 攻擊3寶追尾3寶
打到9萬分廢事刷了 返去肝其他驚算

通常我會bell做坦
咁就穩定D開到2次技
見到有人血量太低回唔滿就可以直接重開
有時D人低輸出放埋一隊就好刷 可以放bell去果邊 打到最後拖下時間等bell回血先完場
(太快打完回唔切反而低分左真係好on9 ）

攻擊3寶 Emma Fio Ciara
追堅3寶 Helen Rita 仲有1個係??

好憎打Zara

有好幾次經驗都係死剩1隻Chika
對住人地隻Zara
打成3分鐘都打唔死
好似被隻Zara 嘲笑緊咁

辛辛苦苦先打得佢少少血
佢又防buff 之後又回血
仲要一野反咬返你尾
又要兜一輪先可以再射佢
射唔夠兩下又loop返上面果d

打排位仲要等5分鐘冇得走

就係咁先嬲
被人玩捉幾分鐘
我寧願被人打爆都唔想咁浪費時間

試過有一次佢後排係Bell
我2-3部殘血機都被佢拖死晒

非攻擊型單挑zara基本冇可能贏
除非真係好殘血 唔係既話同佢轉下圈佢就回番半血以上
如果係zara vs ithaca就應該可以打到2046都未完

單挑王 當之無塊

唔係Rank1係休閒啲

輕鬆玩好呀

Rank1都好休閒 10萬 9萬9班人都未開始打

我果組都係
好多人未認真打

仲有成個星期
大家都諗住打多一兩隻90先開波

有無巴打已經 Pre 95?

升95有4件問號裝
要pre95真係輕鬆過之前pre85

先苦後甜
VS
先甜後苦

我就寧願佢開剩兩件啦

話說我從來冇抽過chika
真係好用?
wiki個評分我就一向唔多信既
rita明明攻防都好強就得9.0
chika我每次見到打唔夠20秒就比helen/ciara蒸發左 不過用黎攻就唔知

我要黎當坦用

我都唔知
等其他大佬指點下

chika攻擊力就冇架啦，喺防守配蜻蜓可以拖時間等增援
大技混亂有時有奇效

但就比helen剋得好慘
見好多人配chika+emma
基本個流程就係chika直接死左 -> emma逃走 -> 隼一天生唔夠紫電快肯定會比helen追到再秒埋

咁我係咪應該直接升左Rita上6星先?

活動都有用嘅
不過忍到一段時間冇6星用,直接升リッタ都係好選擇
我評嘅話,演習黎講リッタss級,チカs級啦
其實最後唔同色都要升,唔係過唔到後面嘅賞金首

好
多謝教主意見

d白裝唔夠
勁on9

吾知守吾守得住添....

早晨

999

我